[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線?係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【4】

post1:

post2:

post3:

LV VIP(自稱)Terry哥代表作:

有關terry哥聯絡方式請參閱post3 pin message

突發！Terry哥對一眾haters之嚴正聲明！

推下先

點啊terry你條柒頭皮 柒左就話人地陷害你啊？ 講大話你就咁撚叻 回應我地問題先啦

留名

想收下負皮

香港真係好撚多痴線佬

香港好多呃西屌狗種

咁快嚟負評

有冇人睇最新mr.捞V ig story
癡線個女仔又幾靚，咁都要比劉馬車食，有冇人知邊個黎

開到4lm

人有自信好事嚟嘅

Push

艾凹LV

應該係第五版

邊個中1001唔開呀

將 LV 哥個電話 search
發現於2020年2月7日
hkjunkcall留言：”扮想認識你做個朋友，詢問你個人資料以及私密資訊，然後block了你‘’
並將LV哥個電話列做詐騙類型

嘩

轉貼

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

真係每個留言都有負評

拿！先唔好屌我睇支那音
但人地買個箱即做vip Terry 哥哥要買幾多包包先做到super vip?????????

錯post, 唔好留言呢個， 等post 5 開左先

呢個我今朝開架
不過有巴打快過我所以推佢果個

無俾劉馬車食lo 嗰日係個女仔落老蘭飲嘢 劉馬車狗衝過去同個女仔拍片 個女仔唔係自願lo 拍完個女仔即刻走左啦
利申 識個女仔

開5啦